你地煮烏冬落咩湯底？_？

濃湯寶食到悶

鰹魚汁

煮好過冷河再加日式芝麻醬

濃湯寶烏冬 唔撚係掛

自制茄底
講起就肚餓

好肥

方便呀麻屌
其實都唔錯 可以試下

求教學

味噌湯

雞粉 鹽 胡椒粉 麻油已夠

我整米粉都係用1/3粒濃湯寶加雞蛋

小肥羊打邊爐湯包

落好少水放個烏冬去煮
再比少少甜鼓油加少少鹽
之後等佢收收d水
加d兩羹自製辣椒醬落去
好似ok阿波羅個d辣醬烏冬咁
但好食好撚多

雞粉

好似幾撚正

芝士，好邪惡

買左枝麻醬撈

自製辣醬

有冇教學？

試下就知

屌奶星，水撈芝士？

鏗魚汁 濃縮豬骨湯

留名學野

羅宋湯

我用aeon買既麵豉醬 落一匙麵豉湯味 都好正

壽喜燒

我都用金寶忌廉蘑菇湯 煮到濃濃地好好食

邊度有得買？係冷麵汁？

鐘意落肥牛 落雞粉 煮出嚟個湯已經好正

壽喜燒汁一野倒落去

Aeon 一田等 日本百貨

自己煮茄湯 兩個蕃茄 落啲糖 鹽 黑椒 雞粉 沙嗲醬

粟米湯烏冬

自家烏東

冇所謂 只要個配料係牛肉加蔥花就得

正

食開撈烏冬

咖哩撈冬

邊隻烏冬好食又平

買親果啲煮完都有浸酸味

日經

魚湯

粟米湯，咖哩

食過急凍烏冬返唔到轉頭

想食

有一排我次次食烏冬都咁煮
倒啲泡菜 再加一匙辣椒醬 啲啲鹽
我覺得好好食

鼓油

木魚

自己煲木魚湯

有邊隻烏冬汁牌子推介吓
依家用緊個支麻麻地

蕃茄湯好百搭 煮咩都好好食

巴打係用邊隻烏冬嫁

咖哩烏冬 麵豉湯 鏗魚汁 冷蕃茄拎烏冬 日式麻醬

清湯溝胡麻醬加多幾塊已經一餐

番茄

食開呢隻烏冬真係番唔到轉頭
識食一定將個烏冬過左水，溶哂雪
再好快好快淥一淥

落狗肉

真打烏冬真心好正

最憎食會酸酸地既烏冬

隱世

留名

落油煎香幾片豬肉/牛肉片先 長條果種
之後落麵豉湯果包醬 炒兩炒 再落滾水

大火滾1,2分鐘落烏冬 食得 好正正

好邪惡嘅韓式紫薯流心海膽芝士拉絲抹茶湯底

邊隻麻醬用黎撈烏冬好食

平時啲低質post 一定接龍牛肉加蔥花之後騎劫個post , 正常討論好感動

用水開左個烏冬底，飛左水再加啲日式燒汁同埋蟹柳火腿一齊炒
方便快靚正

睇到好想瘋狂食鳥冬

麥皮

咩湯都得 最緊要食個陣落辣椒醬

豉油湯：
一湯匙日本豉油
一湯匙味醂
少少麻油

味噌湯：
一湯匙味噌
一湯匙味醂
加包木魚碎

辣味噌：
一湯匙味噌
半湯匙韓國辣醬
一茶匙鮮辣椒火鍋醬
（另加乾辣椒剪碎 ）

全部都可按自己喜好加蔥花

李錦記沙嗲包

清水